不要說「中國國慶」試著說「中共建政」

「國」是你的國
還是他們強加在香港人身上的國？

「慶」是你認為值得慶祝
還是他們認為香港人需要去慶祝？

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

agger

做全球登報賀一賀佢

應該係叫做中共奪權

或者係政變

竊國

coup d'état 係短時間政權變更
國共打左咁多年 唔算係政變

你啱

明明係叫中國淪陷70年

推呀

推

再正確啲係
赤匪竊國日

眼球中央電視台教我地講，係大陸淪陷重災區呀

中國復辟70周年

中共建國

國殤